［輿論戰］大公文匯報想屈示威者打佢地員工

推

啱呀，撐警果班廢老有人打大公記者

轉移視線為首要，問返佢地轉頭係咪630得罪左人，好似個日已經俾廢老屌打